川普當選 本人將張貼我們利迷的群體自拍照。

絕不走數。

推

lm

Ok

拜燈當選我貼佢地個人照片

咪又係糖氏佬

你驚俾人貼？

比個預告大家